係時候增取訴求做香港獨立

大家都擔心武力升級外國唔會再幫我地 要我地和平示威
但起今個星期 加速審議人權法案 英國日本即刻出聲
跟本無問題

個個擔心唔守一國兩制外國無藉口幫我地
其實外國講得講去都係人道危機人權問題
如果我地爭取香港獨立 中共要增加武力鎮壓既一樣可以用人道危機切入
個個都想分香港舊豬肉搵錢 真係咁專重你中共支笛
下下擁護一國兩制咩
只要我地夠堅定大聲就會支持我地架啦

再者 大家諗下就算五大訴求通過左 係咪就係你想要既香港？
2~4 收回暴動定義 撤銷對所有反送中抗爭者控罪 徹底追究警隊濫權情況
呢三條完全針對今次事件
5 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
宜家大家仲信選舉？
就算加埋6 清算警隊 都只係針對今次事件 對香港長遠未來無影響

政府係咁推賣港政策 23條又話要夾硬過
當法治無到 藍絲唔會拉 緊急法係咁批
就算爭取到五大訴求 可以長遠改變到中共對香港既破壞咩？
既然都拖左5個月 死左咁多人
點解唔爭取埋終極目標先去Deal
等下次再有賣港政策大家又要出黎多次咩..

可能會比人屌我做分化撚
但大家諗下 只係爭取到五大訴求對長遠跟本無咩影響
隨時再黎多次同類事件
既然武力升級 外國話左你知佢唔會割
點解唔行前多步爭取獨立？

推 打左好耐想有人睇到

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

無人睇好港獨
唔好傻

再推自己
唔記得左夜晚太多五毛 應該日抖先post

五毛confim

no

獨到無人想獨？
試都唔試就話做唔到？

五毛po confirm

問題係北京滲透
港獨係solution ？
你睇國民黨

咁都五毛
五毛唔想你獨立添啦

就算睇外國獨立國家都比中共滲透
只係比直接under中共好

槍權>>>all
台灣有軍隊，隔著個海 都獨唔到
你覺得香港得？

人地有機制制衡，大不了換人
宜家就係要咁既機制
最好英/美管，可以用到佢地intel

Logic 錯到七彩
Block 得

唔好玩啦，咁樣美國人權法唔會俾通過呀！！
唔好害人

拉
真係要都要一步一步行，暫時未有外界支持

拉

師兄，或者師姐，容許我作一個好老土嘅比喻。新學期開始，你發現班上有個靚女，好想approach佢。試咗幾個月，你聊佢傾計，佢都唔係好睬你。你約佢睇戲，佢hea應你。你約佢踩單車，佢話天氣熱。溝咗幾個月，你唯一達成嘅事就只有你成功令到佢肯follow你IG

然後你而家話要日日喺學校舉牌話「我要佢做我女朋友」

係好難 但唔代表我地連拎黎做訴求都唔得
何況都係提供個highball比政府
比個還價餘地 最後只肯應承五大訴求
總易過得五大訴求然後要人應承曬你全部

鄭立：如果你堅持抗爭者是無罪, 你應該否定香港特區政府的合法性

香港獨立，Hong Kong Independence

個個夠覺得示威者暴力升級唔會通過啦 宜家呢??

係呀，連登仔黐撚線㗎，連嗌獨立都畀人叫五毛，我都畀人屌得多啦

五毛先會屈呢次運動係獨立

槍權>all

中共禁槍係為左令到冇人可以有同等武力反抗

跟本係兩樣野
你溝女你係求緊佢
宜家我地係單方面求緊個政府？
係我地起低位但政府春袋起我地手？
宜家同緊人講價 人地開100 你叫人減70 人地咪還你80囉
你開50人地咪有機會還70囉

我無屈 宜家的確唔係
只係建議可以加入訴求
而唔係5個月花咁多人力物力
人都死左仲係爭取個長遠無用既五大訴求

可以討論下試水溫
其實愈黎愈多成年人
由其望埋咁多人死 發生咁多事 唔一定唔支持..
如果有民調希望可以問下

五大素球下下都完一樣加一樣同係咁改
咁搞法永無止境

師兄早晨，我睇到
咁啦師兄，我係到分享關於我既思考迴路畀您聽
您睇下意下如何？

自治，同埋，港獨
一直係大家爭論既點
我既歸納係咁樣既：

自治：
依然屬於中國既土地
普選都由中國去批畀香港
但香港可以繼續成為國際同中國既貿易橋樑
方便國際制衡中國（即係如果中國發惡，國際一定同香港友好）

港獨：
唔再屬於中國既土地
普選由香港自己產生
但香港就唔再係國際同中國之間既中間人
獨立成國有機會樹敵

就咁揀真係好難揀
港獨既人有佢地既信念同期待
而自治既人有佢地既實際同苦衷

不過我有諗過一個更瘋狂既想法：
「如果我全都要呢？」

我又要自治，又要獨立
憑想像去諗既話，你覺得咁樣即係點？

可唔可以話係：
依然屬於中國，但香港人都信服由中國管理？
如果係咁，有一點非常關鍵
而呢一點我相信，自治同港獨都絕對認同

就係要推翻共產黨

換言之，自治同港獨，其實係無所謂
分分鐘，兩者係可以共存
因為呢兩種都係一種「防守意識」
咩意思呢？即係
「人地壓逼您，而令您諗出來既解決方案」
換言之，如果內地無搞亂我地
其實我地係唔會無啦啦又諗自治，又諗港獨
你認為岩唔岩？

而呢種壓逼，就係來自共產黨
所以我地既目標，唔係自治，亦都唔係港獨

而係要打倒共產黨

呢個就係我既思考迴路

台灣人幫推
只有升高訴求到獨立，中共才會勉強同意自治
今日喊不獨立，明日27年後被屠城

6月尾開始有五大訴求時 我地都係只有百幾人比人拉左
當時只係想為佢地爭取
無人死 無人比人斬 無人無左隻眼無左隻耳
宜家我地付出左幾多條人命 永久傷殘
仲無資格升級咩

其實真係好難 香港連軍隊都無
假設真係獨立嘅話
中國到時咪又拿拿聲打返香港

打倒共產黨，係一種進攻意識
香港人缺乏呢種意識
至少係
光復香港，時代革命
同
驅逐共黨，光復香港
兩者之間，前者既呼聲比較大，呢一點上可以睇到

中壢事件、美麗島事件
台灣人也沒槍

No ,thx

台獨照樣通過「台北法」

增你老母咩，五大訴求都無回應增乜乜野訴求阿仲

至少台獨、東突厥斯坦和TIBET支持

樓主智障

資源又無
地又無
軍隊又無
經濟都係靠投資同貿易
一獨立，老解就全速衝落黎鎮壓

不如你教我，點樣獨立？

you got it

得11%支持率，咪玩啦

80%民意都爭取唔到

11%明顯係伏，玩死自己

on9 唔識係度扮曬嘢 拉

5毛，blocked

國民黨是支那人丟到台灣的垃圾

on9 大把人想港獨
只係唔夠武裝

理性討論：政府還唔還價係睇我地有冇能力做到一d野。我地淨係嗌獨立唔等於做到d咩wor, 覺得政府真係會驚我地嗌獨立就還個靚價？

非散播失敗主義，係諗下其實嗌獨立之外仲做d咩實際d嘅野

Thanks你打咁題
Agree 無共產黨下 就算唔獨立都唔會食屎咁
但香港好難令共產黨爆

真正自治到其實我都好buy
其實基本法都有講 高度自治
但宜家係點個個都知

由其係自治係真係好虛幻 同埋無實質野可以見到
佢應承完你 港人治港
比你雙普選喇 一樣可以種票 恐嚇言論自由去破壞個制度
如果中共真係尊重基本法賦予香港人既權利就唔會發生咁多事
到宜家 搞左咁耐 我地仲係走去求中共守返基本法..?

喊五大訴求，中共給一個撤回先

其實係唔會一時三刻有 係唔易 但唔好完全唔講得先
最少可以加埋落談判訴求 等五大訴求會易d令政府接受
同埋喚起香港人意識

喊香港獨立，中共才會退一步給香港自治

but邊個叫？

獨立點爭取國際支持？
冇美國施壓 強國鬼理你咩

到回應到 大家收曬皮果日仲有得增？
五大訴求長遠到底有咩野用

想還想 未係時囉
國際線實收你半條皮

當你連LV1都未爭取到點打下一關LV2
理想可以無限大, 但實際操作都係要一步步黎

無人話即刻獨立喎 加埋落訴求到咋喎

咪撚吹風啦on9

拉

行太前

今朝係咁吹港獨風會唔會太明顯？
同個中大deal 一樣咁撚鬼

首先一樣野連呢五大訴求打左咁耐只係回應左一樣，繼續增落去只會繼續令對家武力升級，你增黎有咩用？

香港價值越低，變西藏新彊機會越高

台灣是2300萬人對抗統治2300萬人的政權
香港是700萬人對抗統治14億人的政權

你唔好撚戇鳩啦
你要求獨立肯定全部唔使傾

同埋邏輯上根本講唔撚通

有冇人支持係一回事
我好肯定 如果唔港獨 咁只要一日有共產黨係到 香港人都唔會有好日子過
反送中其實唔淨係返送中 而係反中共壓迫
香港人同中共勢不兩立

時機未到

五大訴求睇好？

曱曱先啱啱要講止暴制亂，你轉個頭叫香港獨立引清兵入關屠殺市民，其心可疑

唔知你真心膠定五毛
港獨個思維好明顯仲培植緊 仲未到發芽既時候
當務之急係五大訴求 清算黑警 雙普選

佢哋大部分係政黨打手黎架

連登滲左好多打手入黎 吹風

推倒共產黨是國際共識
台灣、日本和美國都支持
但問題是：你是什麼立場？
中國人反中國人嗎？內政問題而已

香港獨立

拉
五大訴求 冇多冇少

推

五毛

未on9 ! 我支持嘅係中共死全家
港人治國
未撚扣我帽

要求超過真普選，中共才會給真普選

如果你覺得完全唔需要外力嘅話你可以繼續咁諗。但一日你要外力你都要知道現階段嗌港獨利多於弊

你用講價做例子，你而家嗌港獨即係自己手上攞住一隻3 一隻7 然後同人講all in 呀大佬

700萬加泰隆尼亞人也沒軍隊

獨立左 國際咪會支持lor

相反而家係中國內政 國際可以做嘅嘢有限

個個夠講暴力升級無外國支持啦 然後呢？
外國唔會壓注起輸家果邊
但如果我地夠堅定 一定無可能？

台灣目前支持台獨也只有20%

什麼意思？

唔好以為幫香港只係人道危機
美國投資好多錢係香港, 目的係中國無限印銀紙機
咁多國家出事, 美國都冇認真出手

除非我地說服佢地, 我地獨立, 你有著數

精神武裝比較重要
424刺殺蔣經國案

獨立要過聯合國，外國都唔支持，有時要放眼世界諗諗，唔係比人打壓到好慘就做乜都有人支持

唔係
師兄你未明

推翻共產黨，唔係香港呢個小地方既事
係全球

您唔好係咁諗自治同港獨帶到乜野畀我地

您要諗共產黨害左其他地方幾多，幾耐
我地要同呢啲地方連成一線，畀壓力共產黨
講話唔好聽，為左推翻共產黨而打仗，都要在所不辭

順帶一提，呢到講緊既係反共
而我腦入面仲有更...邪惡既想法
就係「拉埋反華」果班

如果拉埋反華果班
就好大件事了
有幾大件事？

有機會分裂中國

而係呢啲野面前，自治，港獨
對於國際來講..都只係非常非常小既事來
所以我先同師兄你講，唔好係咁諗自治同港獨
當你一腳參入民主世界果陣，你就要以國際既角度諗了

例如你知唔知哈薩克上個月有反華示威？
點解？因為一帶一路既魔爪伸到佢地果到
佢地既政府同共產黨合作，但當地既人係極度反對
爆發左示威，睇番佢既地理位置，就近新疆
新彊既問題係有影響到哈薩克
呢啲野都係好適合我地拉埋一齊來講既國際事件來
共產黨有好多弱點，只係香港人政治冷感，又少理國際時事
所以先無將呢啲弱點連埋一齊來打共產黨
呢個星期五明明有支持維吾爾族既集會
因為開花又取消左，係好可惜的，因為呢個集會算係攻擊緊共產黨

無自己軍隊獨麥9

話休息等人權法過果班人 去晒邊？

自己不想獨立，國際怎麼有立場支持你獨立？

爭取訴求做獨立
唔好笑撚死人
你想政府俾d咩回應你？
: ok 擇個吉日大家度度佢？

將獨立當做訴求都唔知話你天真係戇鳩
你係咪唔太清楚你面對緊既係咩敵人？

反對

Exactly
其實香港咁樣比中共做白手套對外國都唔係真係一件咁有利既事
美國加佢關稅就經香港入
外國當然唔會主動去建議香港獨立 當然出黎口交尊重一國兩制
但到我地堅定去爭取 feel到壓我地呢邊贏面大
又多個牽制中國既盟友
無人知外國係咪一定唔支持架

正確

呢班五毛撚，過一段時間又會出番黎搞搞陣

積極輸出革命，全國民主自由，點都正確過香港獨立。

呢啲咪叫滲透
香港大把馬英九之流
蔡英文？半個都冇

早年喊香港革命也沒人支持

Yes sir!

加左入去咪可以開始屈

了解
所以我們要求蔡英文支持香港

我係老共一見你講獨立
立刻戒嚴清場開香檳回血
到依家老共仲未官方定性公告今場運動係港獨
派人清場
係因為我地企道德高地 佢出師無名
五大訴求入面冇港獨

撞

加泰獨立到？
加泰公投9成讚成tim，最後結果？
獨派領袖全部坐監
明顯係反面教材wor...

我岩岩回完樓主
呢邊再覆得仔細啲

師兄既邏輯唔太準
你依家既論調係
反共=反華
中國人反中國人係無問題的

唔係因為前者同後者，係同一種人，而邏輯唔成立
而係「如果中國人反中國人會成功，咁會產生一種奇妙既結果」
就係推翻左呢代人對中國人既定義

反共唔係反華
反共只係推翻自己唔中意既政黨
無錯佢係一種內政，但唔代表唔可以連合其他國家一齊去反
因為政治係無對錯，佢係人性同策略既結合
無任何一種方法係政治入面會得到「唔合理」既答案
只係自己接唔接受到，諗得闊唔闊而已

台灣人也是
與支那勢不兩立

唔係好明, 我地獨立, 美國有咩著數?
香港會唔會冇左離岸人民幣中心?

唔好再推，記得不推文回覆

Yes madam

我可以寫包單，你一加落去，即刻少三份一人支持你
大家唔講獨立，係因為睇唔到出路，睇唔到點樣成功。
你加落訴求，但你自己都唔知做唔做到，同開空頭支票一樣。

都岩既
只係 見到5個月 人命又無左
仲係爭取緊樣都幾卑微既訴求就好失望
就算今次成功左我地都應該繼續努力聯合其他地方引爆共產黨

不如認真諗諗, 我地獨立, 美國, 其他國家會有咩著數?
要經濟說服, 唔好好似加泰咁

獨你老母

即輸

肯撚定

那就是中國內政問題，就像新疆和西藏

拉
係冇可能 講完

我可能講得有啲亂
簡單啲來講

反共＝反共產黨
推翻共產黨，不等於推翻中國人這個身份的觀念

反華＝反華人
包括華人自己也可以反對華人
這是一種對「華人」這個身份的拒絕
換言之，任何反對華人的人
1. 他不是華人
2. 他是華人，但他不認同自己這個身份

即係類似住係香港既人，唔認同自己係中國人，話自己係香港人
係類似既邏輯
反華人都係咁，如果你係華人，但唔承認自己係華人
就會產生某啲新既身份定義，例如說自己是台灣人，華三小
又或者說自己是四川人，華你媽
甚至說自己是亞裔美國人，華你老母
反正就是變成一種思潮

對，也就是產生身份不認同，會造成國家分裂

我只能夠話太多人未準備好

拉 不推

咁樣咪中哂計，大陸人係唔係都話你地港獨分子就會變得無錯

你可以咁樣講
我唔否定
但外人係可以插手的（政治策略上）
只係差在插唔插而已
理由不重要（本土利益...,國際民主...社會人權...經濟影響等等）

然後中國說「這是中國的內政問題，不容外人插手」
也是一種政治策略，外交回應策略
而不是「一種政治上的國際規則」

比到壓力國際先得

一係獨立 一係中共收返香港

你係美國你會點？

最想一國兩制 （無論真假）嘅係國際

想假一國兩制甚至一國一制 嘅係中共

假如香港人 寧死不屈 唔要一國兩制呢？

一係國際開路獨立 一係中共屠城或者退一步比假普選

所以香港命運係掌握係香港人手上

鼓吹獨立同時要建立「香港民族」

希望真係會啦，老實講我已經唔抱希望。
開始想淡出

大部份人依家都剩係諗五大訴求
我就知佢地根本唔係真係關心緊政治
只係殺到埋身，所以希望有個英雄出來救番個環境
而呢個英雄就係五大訴求
真係悲哀，去到呢刻都仲係抱住防守意識
而唔係主動進攻，推翻邪惡核心

聽完你地講 我承認呢刻係好難
希望若干年後 再有下次 下下次運動會爭取到
或者中共自己自爆
鬼叫我地上一代on9走去信中共自作自受咩

召喚陳雲國師！！

獨你老尾咩
咁有本事，宜家就唔洗要外國幫手啦
再講
你有軍隊咩？

你都痴撚線

國際規則？
台灣在國際上照樣被打壓，所以我們推動「脫支」

多數人支持維持現狀

看不懂你這邊的意思

由其係好多人覺得五大訴求就贏左果下覺得好無用
好肯定 就算今次完左 肯定仲有下次 下下次類似運動
希望香港人會有意識繼續努力引爆中共
只有中共玩完先係真正end game

請大家運用起底功能

低能仔學人論政的完美示範

搞咩 由靜靜地講變埋做屈5毛 屌港獨
你話唔係風向我都唔信
獨立係勢在必行 唔理係咪而家提倡

負評

五大訴求已夠 唔好貪心 國際唔會因為獨立而支持我地 係因為我地自治權受剝削令佢地利益收損而支持我地 港獨係會去到但唔係而家呢個時候

咪起我抵囉
8大畢業打工仔一個
無收過五毛錢
罷左工唔返所以得閒起到覆你得未？

屌你啦 hi sir

當年64時也有支那分裂理論
過30年還是沒實現
因為支那內部的獨立聲音太弱

算啦
走啦，顧掂自己吧啦
怨都無用
我唔認為係連登出post
吸引到全部人認同，就代表件事行得通

無，我地無呢個影響力
而群眾都只係一直被煽動

香港獨立係民意所向 出去抗爭嘅都係咁為目標

連登d冷氣軍師 無出過去 一係就五毛 政客

現正太多政黨打手在連登 不用太認真

我希望真係好多人想 但都覺得好難所以唔講既野
而唔係講親都比人話五毛
呢個post我都唔知食左幾多次比人鬧五毛lu

確實
是20%的台獨派引導60%中立派對抗中國

黨的控制做得好麻
我都快想加入共產黨了

其實共產黨沒很強
只是人們都很愚昧
大概聰明人不是被殺光，就是被噤聲了吧

無用？ 咁唔好爭取了

港乜撚野獨

對於完全冇可能的野可以唔做
普選大機會D,都做唔到,講咩獨立
冇軍事力量係冇可能,所有地方背後都係講武裝力量
正如北韓仲未比人收皮都係因為有核

正如中國一直keep住講一國兩制
大家唔好乜到講出口先得嫁

傻閪

去中國史？變東亞史？ 歷史新課綱大翻轉

台灣把中國史改為國際史

更要配合疆獨、藏讀和台獨，才可能家速支爆

唔想獨

我完全就是這個意思

你認為國際真係俾你港獨？
你獨立左點靠你打入中國市場？
香港就係國際同中國間嘅媒介
個價值大過俾俾哋獨立

無興趣 拉

更重要是貿易戰 令中共撐不下去吧
而且西方愈來愈多國家發言拆穿中共的謊言
希望終有一天中共會爆炸

寧鳴而死
支持香港

風向撚5毛出現了

好多好多五毛

你們相信中共給的普選？
到時中共可以全DQ

港獨唔係訴求嚟
係革命嚟

而家唔係革命？

你睇多次個標題？

你願意世代成為支那奴隸？

我標題錯 太累logic錯左
只係想大家大方向長遠要爭取獨立
唔好袋到五大訴求就覺得end game
今次只係其中一戰 仲有好長既路

反對

完

別單純相信貿易戰
當年大耀進大饑荒
支那人照樣支持毛澤東
所以習近平一直在鼓吹毛澤東思想

日頭夜晚都無人想睇

推翻中共真的好難
只有藥石亂投希望總有一個能中
nba 暴雪 一開始也沒有人想到可以發酵

我都想獨立，但係唔係自欺欺人，2016年民調支持港獨都唔夠20%，2019年7月得11%。俾雙倍你都係得22%。點樣民意所向？除非你係阿叻咁，唔知唔識唔理喇

先從自己獨立開始

獨立才是革命
訴求只算抗爭

2019年7月都未開始死人
好多香港人諗法都起呢4個月極度改變
我只能承認港獨唔係適合起今次爭取
但如果我地有軍隊 真係獨到 你估大家真係唔想？

true

獨立要有基礎，太早決定，一定唔成事，始終香港現在土共當道

香港需要更多獨立的聲音

怕坐監就不要喊革命

歸台可行d老老實實

再晚就是一國一制

而家都係，不過到時土共講到出口，外援就有借口攻入

不推文

就算喺三國時期，漢室沒落，強如袁紹曹操劉備孫權都唔會衝出去話要稱帝，否則下場就好似袁術咁畀人收皮。一定係有自己地盤，所有嘢都齊全，再獨立。

寧鳴而死
國際支援

唔係加訴求
而係行動升級 用獨立嚟爭取五大訴求

不過連登仔會話: 一步一步嚟啦 共產黨一日唔比五大訴求我 我一日都唔會要獨立

你只會害死8大
分化技巧差少少

我懷疑你係對家，唔想人權法過，我地都唔係傻既

你浸共產中文陣除已經出賣左你

依家滲都慳返

香港人唔會講“再晚”囉

香港冇軍隊同地緣優勢係致命傷 獨立之後老解攻過嚟就算係美國都幫唔到

不如試下將香港土地變成其他主權國家領土比較實際(台灣英國) 到時老解打就係侵犯其他國家領土咁製 性質唔同曬

台灣228事件死去更多人

Proven 你連廣東話都唔識

台灣人請起底

香港獨立一定係要北京堅持唔比五大訴求先可以做
香港仍然雖要依賴國際社會援助, 即使獨立左都係

同埋爭取普選其實同爭取獨立幾乎係同一樣黎
有左普選你估2047仲會發生?
基本法每粒字都可以改, 但都係個句,
要國際社會援助同支持

收皮啦五毛

五大訴求都無想講獨立？

土共都知到，所以唔敢亂黎，97後土共經濟先好起黎，你估土共無咗香港唔會頭痕咩? 土共真係可以開放深圳代替香港咩? 到時可能變咗解放深圳，而唔係開放嚕

不太會廣東話，覺得有點像台灣客家話

更需要獨立，不然雙普選也會成為廢紙

要討論就用理據說服人, 乜撚都話"連登仔會話乜乜乜", 煩唔煩呀...

唔知仲以為上緊香討

Q. 西方唔鍾意 會損害國際線
A. 要求西方支持獨立香港人先支持獨立係不切實際 從來都只有受壓迫嘅人民要求獨立 外國再嘗試幫助 如果自己人都覺得一國兩制ok 人地為咩支持你獨立 脫離極權獨立係合情合理正當之事 外國唔會因為有人嗌獨立而支持解放軍屠城

支共要你當大灣區，成為支那豬

睇嘢宏觀啲再出聲啦小朋友爭取港人治港、香港自治就差不多

今晚再開po啦

改下個標題

香港獨立 係要革命推翻政權

唔係求 唔係爭取

暫時唔好咁做，因為國際未有支持

Q. 搞掂五大訴求先啦
A. 係咪共產黨一日唔比五大訴求就一日都唔講獨立？獨立唔係一個終點 如果你想搞掂五大訴求 你應該諗清楚除咗獨立仲有咩方法可以達至五大訴求 真普選真民主自由

大中華膠老野 仲有面出聲 30年前嘅錯 認左未

推翻暴政！建立香港！

幫香港換血，香港人就要去大灣區，大陸新移民就起多啲公屋畀佢哋住，好明顯啦!

係咪回應左五大訴求，甚至六大、七大訴求，你哋就會安心？

咪on9 屌
一港獨連美國都唔會幫

你咪試下嗌香港獨立囉場運動即刻完

岩 個標題真係錯左

支共在新疆、西藏就是這樣搞的，大量移民、大西藏區

沒獨立，都是廢紙

好好嘅實例

錯誤

香港更需要脫離支那

理據咪上面 獨立係爭取五大訴求嘅方法 而唔係等到共產黨比完五大訴求你再諗 我係話緊你地呢個諗法不切實際

當初應該公投，現在土共已佔領香港，要趕走佢哋唔係咁容易

民意最大公因數係真普選

現實是，加泰都是本身已經自治到仲有九成民意獨立先爆發到。

攬炒到支共退出香港

真普選只是歷史文件

咩叫試都唔試，講緊嘅係一個地方嘅獨立，唔係是但一個人做人生抉擇呢啲簡單嘢，所以嘢都有試一試先知有冇機?現階段起碼睇唔到有咩機會做到，資格更格冇咩，人多地少藍屍多狗多，隔離仲有個大陸呢啲嘢都唔講。

獨立係形容詞，唔係noun, 唔係verb, 係鬼方法
你根本冇提方法去達到獨立狀態

你相信支共給的真普選歷史文件？

次次都有人出去舉旗 香港獨立幾年前已經有人叫啦

運動完左未

分化燃辛苦晒

係都過埋人櫂法 繼續抗爭 等冇改善先講呢樣野啦

如果香港成為土共嘅負累

一邊講要打倒共產黨，一邊又話要under 中國自治，中共會俾你咩，天真到

而家港共唔出實彈鎮壓係因為美國
但獨立唔乎合美國利益
建立一個親美政權更加現實

IF WE BURN， YOU BURN WITH US

我承認呢刻未夠基礎爭取 但最少有呢個意識
真普選其實無用
宜家中共咁樣恐嚇國泰炒人
琴日張建宗先要公務員支持政府 唔可以有反對意見
一日唔脫離共產黨 有選舉都係比人欺壓緊
只有中共自爆/香港獨立先係真正勝利

香港獨立 唯一出路 咁都屈巴打5毛是咪on9

思路正確

土共知道呢個道理

所以要發動全面戰爭

香港無武器無得戰...

前排有個傻仔係美國遊說 議員通過人權法

人地私底下話支持香港獨立

傻仔話 已經澄清左 解釋埋 只要5大訴求 哈哈

真係好好笑

需要既係外國勢力制衡
香港比台灣更加無地可守
冇外國制衡，一早鎮壓左

支共給香港五大訴求之後，全面DQ

信念是武器，子彈不穿

確實如此
要獨立，國際可以順勢推

要配合天時地利
人和已經有

我同你都冇數據喺手，要拗都係9拗。不過我覺得你實在太睇得起香港人。如果聽日中央就同你講一係香港獨立，但係取消所有特殊優惠；一係一國兩制，你覺得香港人會點揀？

台灣人常說怕死不要要當台灣人，所以要消滅共匪
香港人呢？

同意獨立唔係一個好出路
自由民主 VS 經濟發展好多時係要平衡既，你睇歐洲各國夠晒自由民主但d經濟仆到直一直，中國經濟起飛轟轟聲但無民主自由，好睇d人點取捨。
你話香港獨立到喇，民主自由有喇，但經濟點搞呢？斷左外資投入中國資金既地位金融中心玩完喇；搞番d初級生產咩，天然資源短缺，土地短缺，農地短缺；比你獨立後，港紙有咩實際支持？經濟乜都唔掂時美國無利益仲同唔同你港元掛鉤咁益你？ 你話用黃金支持，獨到既話中國真係會比你個國庫仲有錢係到？
話搞港獨既連登經濟學家有冇個長遠計劃書講緊下可以點搞 搞得好好睇睇全面計劃仲可以拉下票

估唔到連登係反港獨基地

人哋外國就點都唔割，我哋連登就即刻割

這次不是最好機會嗎？
香港還有下次機會嗎？

同意
五大訴求就算俾你成功咗又點
佢可以過多幾年清算你 然後加多100條惡法

咁最好留係中共管治下

Pull

係! 但未成熟，要繼續修煉

連台灣人支持港獨都是五毛

睇得ACG 多以為靠guts 就贏得？
咩叫「信念是武器，子彈不穿」
傻的嗎

如果知道要行呢條路 咪一樣大家一齊諗掂佢 我地一樣係由冇方法去達到五大訴求慢慢行到而家
你要個 verb先做得方法嘅 咪搞獨立囉

試下唔好一下就咁負面，有冇人有d計劃睇下

原來大家咁驚經濟有損失，睇嚟攬炒係口號

支共簽名的，都成為歷史文件

支共下次會進化更嚴厲手段

冇㗎，你講嘅嘢已經係怕攬炒，怕有經濟損失，咁已經可以番屋企瞓啦，

支共用1000顆導彈對台灣
怕死就不要要當台灣人

咩叫無人?
只係唔係全部人
我支持香港獨立
我唔係人咩?

有乜好討論？
你要自己爭取獨立除左武裝起義仲有乜方法？
偏偏個個叫獨立既冇個敢講
仲有個傻九話「信念是武器，子彈不穿」

唯一做到係connect 西方去造一個佢地都可以參與到既香港政治環境

美國同世界監察下既普選
dq一定要比全世界制裁

所以要繼續爭取歐洲日本呢d發達國家支持

全世界都在等一個機會

土共而家都進退兩難

睇完呢個post 以後唔會再出黎
係咪已經殖民太耐太多大陸人定港豬改不了做家畜

係，因為台灣人個個都識念力所以果啲飛彈冇發射

大佬呀比你攬炒完都要搵方法搞番起個香港嫁
如果你攬炒完就射個波比其他人執屎好難搞嫁wo

下？
咩你出黎唔係為自己為香港爭取架？
係為人地架咩？
人地唔爭取你點解要放棄？
定係只係一個籍口？

全世界從沒有制過DQ，如加太隆尼亞和魁北克

擺上水面講肯定死 拉

恩，結論：香港人怕死
END

就係咁簡單

玩e d政治遊戲首先要join左做player先，但e加d示威者同popo，頂多都只係做緊一堆棋，後面班player一直都係個垃圾政府官員、垃圾議員、外國勢力同中國政府玩緊

明白嘅，香港人根本就係怕攬炒，得個講字，所以中共先可以拖咁耐

失敗撚、冷氣政治家全面進場

所以國際見證下 簽嘅中英聯合聲明呢？

新疆搞到咁，係呀美國出左聲呀，得把聲囉
唔係認為香港搞集中營，美國會出兵呀？

根本軍事先係政治，國際同情牌換唔到出兵就係廢，
1989年封鎖一排咪又開返繼續發大財

新疆係國際金融中心？

連登仔呢d政治視野真係令我對前景好憂心

其實我撐你 但係香港有好多人大腦未進化

結論係香港需要一個一拳超人
世界和平了

現實政治環境容許到香港呢個地方操作
其實同以前無唔同，但係打"色"既唔係中共

唔通香港而家仲有得做咩？社會不穩到咁，外資直接去上海一9樣啦。
唔通美國出兵駐港，香港仲有中資/外資撐起金融咩，到時投資風險更高呀政治家

今時唔同往日
支那再無本錢做低檔平價野

本身好多黃既都唔想獨

英國點同美國呀請問
除左軍事，經濟利益都係核心因素
唔係香港一早變左新疆啦

講個秘密你知啦, 中共勁想你獨立呀, 因為你無可能獨立到, 佢又有藉口用坦克車\

一樣要靠出口去西方發大財，同時西方都唔會放過任何市場

所以都係要依靠香港做窗口入支那市場

點差都唔會差得過上海
香港係全世界入支那市場既窗口

學下香港人點講野先
咁多獨立post鬼到
成個加泰有得你睇 唔見國際支持加泰？ ON9

我地要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

想人叫香港獨立你咪做第一個係前線叫囉
係到做keyboard fighter
舉美國旗啲巴打俾人屌都出去舉啦

「好失望唔出黎啦」
真係有出仲得閒理呢啲ON9 POST咩

有無國際認可？
又想學加泰咁？

講到尾
最緊要係美港同盟
如果獨立係港美mutual benefits, 皆大歡喜無任歡迎
但如果對同盟關係有害唔該收收口

只有香港同美國有同盟關係其實已經接近等於獨左
因為連外交軍事已經係呢個裏面既事，中共已經冇話事權

同意呢個結論，仲要爭取其他發達國家支持

咪傻啦

只可做不可講
從來未見過有人造反會大大聲講出黎

想提出獨立 先了解一下 香港定位同獨立既可能 以及人性

香港眾所周知係中國既一扇門 一道橋 但講得深入d 佢唔止係中國一個走資既地方 實際上係一個數字賭場 一個賺盡香港人同中國人錢既世界 睇下恒指成份股以前同依家既組成部分同埋股票反映唔到現況 所謂既價值投資一早玩完 只係一個hope market 所謂既金融市場本來就得啖笑

即係話 係中資外資眼中 香港人又好中國人也好 每日定時定侯比人劏就得 若然香港獨立 咁會點？吸唔到中國錢既地方 有咩價值？

商人從來都唔係聽中共支笛 佢地只係需要一個親外 至少都要中立既人做特首 呢個都係外國所期望 同埋777果句社會持份者 係真心話 亦係上流人士所想 賤民就算每日死一萬人 邊個會在乎 你香港人第日都繼續番工 何況佢地？

至於長遠既政策？香港自97後本來就冇所謂長遠政策 明眼人都知只係不斷挖錢然後走佬既地方 大陸係胡溫年代都係做狗乖乖地搵錢 所以外國好滿意 入邊換血 剝削香港人利益 隨便 反正大家做同一件事

獨立？若然你係話只係武裝政變 類似一種半獨立既自治模式 會有低機率可能 不過 先唔好講撤僑 經濟玩完 外國商會撤資呢d咁長遠既問題 要改變現況 唔係換個管理層 係要推翻整個體制 乜香港人會革命？

革命要錢 要人 要有槍有砲 要唔怕死 問問自己得唔得 如果只係口講叫人做既 好易 可能會有人話外國會幫 呢個更好笑 只係一個加泰既集會 美國一個參議員既一堆說話 香港人就似足隻狗咁唯命是從 毫無獨立意識 你地識錫身 識睇環境 外國人唔識？人地係世界玩弄國際形勢時 你地連精蟲都未係 你地覺得警察係condom 其實香港都係 乜中英聯合聲明唔係證據黎？

最後 訴求 唔係用把口講 要理解呢個只係一種談判技巧 咁當然有人堅持要做足 冇問題 不過 外國從來對香港人暴唔暴力 冇興趣 只係想借反抗月叫中共班弱智咪撚再搞咁多野 唔識管就死番落黎換第個特首 大家繼續吸血 認清事實 最重要